求救請各位巴打救我

話說我買咗psn 卡美版之後完全冇任何code比我點算

amazon 客服

Us 客服打唔到電話

email

email條友